**Pour Qui ?**
 
 Pour des abonnés de RMC Sports et tous les passionés du Basket

 **Notre Produit**

 Site d'actualité spécialisé sur le Basketball

**Bénéfice majeur**
Toutes les personnes souhaitant avoir des informations bien définies sur le Basket pourront avoir accès à notre site. 
 Lectures diverses et varié d'articles, 
 résumés de matchs, 
 et critiques de matchs,
 reddif d'émission TV

 **A la différences des concurrents**
 https://trashtalk.co, https://www.lequipe.fr
 Nos deux plus proches concurrents (Trashtalk et l'Équipe)

 **Permet de**

Renseigner les clients sur leur sport préféré et également de pouvoir toutes les actualités sur leur passion, en direct 
Notre application propose des contenus uniquement centrés sur le Basket contrairement à notre concurrent direct "l'Equipe" qui propose des contenus sportifs en général (Foot, Tennis,...)
RmcBasket 

** Plannification Projet**

11 points par Sprint, 29 points en tout.
29/11 = 2.6 sprint. Il nous faudra 2,6 mois pour faire le projet.
